根本民陣既策略就係不升級，不設死線，不斷譴責

咁快已經入定紙下星期遊行。

各位繼續做野啦，要堅持，記住三大訴求：

不撤不散，不是暴動，林鄭下台